鍾意你就快四年 但我係你心入面似乎一文不值

鍾意佢就快四年 之前拍過拖散左之後冇再聯絡
之後佢有佢既新女 我就繼續過生活
但佢同條女散左之後又搵返我傾計 我又傻更更咁同佢傾返計
但其實你明知我仲鍾意你
點解仲要搵返我 點解仲要flirt我 但點解又要有時咁冷淡
但你又從來冇同過我講對我冇意思 只係當我係朋友
每次我想放棄你既時候你又黎搵返我
我為左甚少同男仔聯絡 人地表白我都拒絕晒 為左你做左好多搞到自己好犯賤既事
自問對你一心一意 但有時得到既都只係已讀
你鍾意既時候就搵下我覆下我whatsapp 唔鍾意既時候就可以幾日冇晒消息咁
我好似做乜野都好 係你心目中都冇任何地位
呢一刻我真係覺得自己好低賤 我係咪應該要放棄 真係好頹

sorry for 1999

自行放下負

Move on la 巴打

thx巴打 我都想move on呀 但真係好難

件玩具咁好玩點捨得放手

原來我由頭到尾都只係玩具拎黎攝時間

情況同你差唔多，我都放咗手啦，因為我地值得真係愛自己嘅人

多謝你 但自問朋友圈子好細 好難識到男仔

至少唔好跟住佢、圍住佢轉 其實佢咁樣flirt你已經係對唔住佢女朋友，可想而知就算你做到佢女朋友，你都有機會得到同樣嘅對待，所以真係唔好睇到佢咁好咁非君不要啦

睇黎我之前真係睇得佢太重要 我會試下慢慢放低佢，比佢知道冇左佢我都可以生活得好好

冇圈子就搵新圈子
我試緊轉工 報堂 離開舊環境

唔好傷害自己 好難受

入左u之後朋友圈都唔係擴闊得好大 但都有參加啲社團識新朋友

慣左了 我個性格就係會為左維持段關係而選擇唔表達自己既諗法 寧願自己受傷
其實都幾犯賤下

點解唔試下表達啊

因為驚失去呢段關係 但有次同佢表達過我既感受但過多一陣又係一時冷淡一時熱情咁

分左手就永遠做唔番朋友

有人追又turn down人
係都要做人玩具
到頭來又怪呢個世界冇好男人

咁又係 永遠做得返朋友既都係一個冇愛過另一個愛得好深

從來冇怪過呢個世界冇好男人 只係愛得佢太深

我就係岩岩分手個個

前度同你一樣
但佢最後係派帽 你當時都應該要咁做

加油巴打 一齊move on

巴打你會唔會後悔先？

真係太愛佢 當時一齊個陣佢個心入面仲有帽左佢既個個ex 我都扮唔知繼續同佢一齊
同佢散左之後佢又同另一個女一齊 之後又比條女帽左

我都唔知 好驚又心軟理返佢
btw我係真絲打

有冇比高碌鳩佢睇？

過

咁佢有keep住搵你？

有keep住傾既 但有時就已讀不回我 之後幾日都冇搵我

有冇tg丫絲打 留低一齊傾 唔得既話呢到都得

我係絲 冇鳩

佢比人帽好難放底前面果個
之後又帽你再被帽 咁報應

sorry冇用tg

對佢黎講，有隻免費雞都幾好丫

佢拍過幾次拖都比人帽 得我冇帽佢

sorry仲係處

唔好唔開心啦 絲打返學定返工

返學

信我，不愛你的人，說甚麼也沒用

唔一定要做埋插入個行為先當係雞既

返u丫？

咁你外表比佢幾任女友係咪稍遜少少？

認同

我呢啲犯賤行為都幾雞下

唔係 外表中上 性格開朗唔港女
連佢啲fd都話我好過佢前幾任好多

身材輸？
佢最放唔底係第一任帽佢果個？
同你拍左幾耐派帽比你

身材好過佢前幾任 佢前幾任都150幾少肥 我就160幾正常身形
最放唔低第二任 同佢拍左3個月第二任ex知佢有新拖拍就搵返佢 我都feel到個段時間明顯冷淡左

仲為左佢剪左短頭髮 因為佢覺得我短頭髮好睇

i大仔姐

同佢一齊幾耐呀你

佢换得咁密

你地好細個？

有冇唔用既ig 加ig傾？

我同佢一齊左3個月
拍到第3個月個陣比佢第二任ex知道左我同佢一齊左 特登撩返佢傾計 但佢同佢第二任ex散左年幾先同我一齊

有唔用既啊 你留ig比我呀

malvin_tk

咁第二任現家又同番佢一齊？
你地未散拖拉緊？

第二任知道我同佢散左之後就冇再搵佢
可能係想拆散我地先搵返我ex傾計
我地已經散左年幾 我同佢散左之後佢有新女但又比人帽左 之後又再搵返我

你地D圈子帽黎帽去既
可唔可以正常D
佢就換女當食生菜

佢現家無拍？

你想番轉頭，好易hurt多鋪喎

佢地班人成日帽黎帽去 但利申我冇帽黎帽去

係呀而家冇拍
我想一齊但唔知佢點諗 佢一時好主動一時冷淡
但佢又冇講過 「唔鍾意我 做返朋友」之類既說話

點解帽黎帽去都會想原諒佢..

係囉 明當你水泡你都受嘅

因為真係太鍾意佢 我唔知佢同我一齊個陣算唔算帽左我
但我份人好心軟

真係唔壞唔愛？

你地當初點相識 誰追誰

根本條仔當你水泡

因為傻囉 成日覺得非佢不可

點相識就唔講啦廢事自爆 但係係我追佢先之後佢先表白話一齊

我啲fd都係咁講 犯賤冇辦法 硬要踩隻腳埋去

你追佢幾耐一齊三個月咋wo

其實中意啲乜

段關係無左信任忠誠丫

搵過個喇 大把青春

佢比我種感覺其他人係比唔到我 我都唔知點形容
所以我都諗緊應唔應該放手

岩啊 唯有咁安慰自己啦

可以形容下？

佢對你好好？ 講野方式好啱你？

你中意佢4年喎